TVB 播mytv super個廣告 仲用緊武漢肺炎 咁大膽

因為宣傳廣告應該於2月初製作
強國統一稱謂「新冠肺炎」，係2月8日嘅事

但應該要再錄過啦